同時block + follow

想問下會唔會收到notification?

如果有係好好用既5毛驚報器

篤灰
#153 廢清
呢隻五毛黎